懷疑有人盜用我電話號碼開支那寶

我無登記過支那寶
係咪唔理就ok？

好驚

支國野信唔過